麥明詩自爆被問陪訓價500萬一晚 朱智賢嬲爆：我唔Ｘ做呢啲㗎！

甚麼包養價、飯局價，自古以來堪

稱娛樂圈的永恆話題，最近TVB節目《#後生仔傾下計》，同樣是港姐出身的麥明詩、馮盈盈與朱智賢就大爆曾經被人問價，
朱智賢透露試過見到網上討論區，有人問佢過夜價幾錢一晚，激到佢嬲爆：「佢哋係假設我有做開呢樣嘢（陪訓），我一睇到呢啲留言就好有衝動覆番個網民：『咩叫幾多錢一晚？』大佬我唔係做呢啲㗎！」

呢個時候馮盈盈忍唔住插嘴：「我知你點解咁嬲，係咪開價太低呀？我試過居然有人inbox問我$500過夜得唔得。」聽到佢咁講在埸嘅嘉賓同主持都笑咗岀聲，朱智賢仲開玩笑話：「我無咁低價囉！」

之後到麥明詩公開自己嘅「價目表」：「我都試過有人問我500萬一晚過夜。」馮盈盈聽完即變嬲嬲豬：「我即刻封鎖嗰網民係啱，邊有理由麥明詩500萬，但我得$500一晚，一啲都唔尊重女性㗎！」陸浩明即講笑話：「起碼都$550啦。」最後朱智賢仲好霸氣咁反擊網民：「下次不如當面問我：『幾錢一晚呀？』我會答你幾錢都唔得囉！」

fyy

問次500 就比fyy記住
抵問

500蚊

佢都500萬
唔撚係啊

呢個節目係咪除左性冇其他嘢講
冇睇過 但見次次上親報都係講呢啲嘢
不如叫後生仔傾下性好過啦

有咩可能500萬

朱智賢仲開玩笑話：「我無咁低價囉！」

吹大左啦

當面問，靚仔就冇問題

燒嗰隻500萬

FYY 500 ok
MMC 50 need think think

佢邊可能500萬啊 搵鬼信咩
$500都嫌多啦

個個鏡頭前 係節目吹到咁大，鏡頭後咪又係

有個價，只係唔岩價咁解

朱至賢呢d mk妹，500萬佢肯定閪衝應承啦

500萬屌麥明詩？屌荷里活明星都得啦

好掛住俾盡CHING

500萬印尼盾？
留tg

咪撚玩啦，500萬

500萬 on99食賓州

10A冠軍係幾夠gimmick 嘅

20-30萬左右啦 盡

真係開500萬你睇下佢會唔會含到雪雪聲

咸濕仔傾下偈

係又唔出奇，佢剩係話500萬，無講咩貨幣

開工？

講真如果一球屌到10A又ok既
5球就貴咗d

屌到佢反晒白眼果種征服感真係

500萬屌佢張成績表

Agger

可能講緊包一年呢

一百萬最少都一次四日三夜無限q啦

MMC洗乜出嚟做

500萬？佢比我呀？

吹得就吹
5球屌一晚
娜姐包一個月先30萬
佢邊忽正過娜姐？
個件豬閪做雞都無客番食
算吧啦

Mmc真係好正，有500萬我都會孤注一擲同佢訓一晚，前戲問佢sin30度勁d定係cos60勁d，一邊玩佢既三角函數一邊同佢研究如何在人體中提鍊h2o，然後起手拍落佢兩塊勾股定理度，計準dna既慣性速度一野轟入geometric point, 瘋狂地理大發現，加速之後再問佢亞歷山大帝中文點讀，“亞，亞，亞，亞，亞”讀唔出就加速懲罰，右手考核埋佢秦始皇陵既結構，最後黎劑愛迪生宇宙大爆炸，呢500萬可以帶你穿越成個公開試課堂，本人覺得非常抵玩

朱智賢一個月五十萬任玩 都制啦

俾得起都當濕醉野啦 多數都係想食十優又港姐呢啲大包圍野

500萬你比我 我比你屌好過啦

最似雞就係朱智賢

澳門大把呢d貨玩啦

誠意之作

5萬都狗沖啦

臭閪黎既

邊個娜姐先

網民問價唔奇
網上乜人都有啦
仲以為係圈中人問
咁都可以拎黎討論
果然係垃圾節目

叫你含撚都厭你口臭啦
仲講500萬

鳩吹

覺得fyy似即場作出黎 但反應都好快好盞鬼

Fyy 我開5000

真係吹水大會

其實有咩可能屌到明星
當一個明星搵到第一桶金幾百萬之後買樓收租已經生活無憂
有乜理由貪你個一百幾十萬而自毀前程 無咗之後可以有更多個幾百萬
但第一個幾百萬都搵唔到既奀星除外

FYY

就係有
因為你唔係明星

套嘢完全垃圾黎 傾足兩年可以不斷圍繞扑野同溝女 LOOP完又LOOP

自爆500蚊應該係緩和氣氛

都要Ching 學貫中西同對智識有好熾熱嘅渴求先可以扑扑下野都問得出咁多問題

真係吹大左... 500萬.........
係既 你一早接左啦

人係貪心

吓？咁嘅質素都有500萬？吹水咋？

500萬屌你一鑊 ，有處都諗諗啦

新一代潮文

除左連登仔吹水大會正常人諗下都知無可能

你話同有權有勢既導演 公司老闆有啲不道德交易就有可能

無啦啦為咗一百幾十萬俾個街外人屌一次有咩謂
明星大把搵錢方法啦 要貪都唔會貪你一百幾十個啦
呢個數都搵唔到既奀星先會囉

你訓落床就已經搵到
好過訓落r job r完都未搵到

入得娛圈就係想釣金龜 一係就想紅 再唔係就想搵更加多錢架啦 你唔畀啲老細 大粒野屌 出鏡機會又冇 知名度又冇 想KEEP住貞操既除非你本身已經好把炮好有料 冇咗你成個台會冧果種啦 或者後台超勁都得既

佢真係咁守身如玉知足常樂既點會入去做 又10A又律師牌仲要有家底

笑死 fyy仲block9左果條友

呢啲咪唔出名既奀星/暗模
正路你up得出名既明星係無可能屌到
連登仔以為自己有一百幾十個就可以屌明星

呢D貨色過大海千幾蚊周街係 比幾萬班女好多都接

麥明詩 500蚊都比多

FYY 就500萬一Q

幾時有X呀。。。
標題撚

都話釣金龜 俾大粒野同老細屌係有可能
但普通人拎一百幾十個出黎都無可能屌到一個明星

有500萬我又真係會試下

屌狀元500萬ok

起碼$550啦
屌

其實女明星包養小白臉就真

係唔撚係調轉左呀

本來睇開FYY Facebook，覺得佢好撚索
但係睇佢識郁既時候 好重MK味
只可以講硬照好睇過video好多倍...

$550

講嘢咩佢值500萬

唔好咁幼稚啦你

人地出5m=5萬
佢當人真係會出5M(millions)

係真都唔出奇 500萬對於d富豪黎講有幾多呀

我幼稚咁你拎一球屌個明星俾我睇下

500萬 ？？繼續吹.jpg

500萬屌10A喎

你真係以為明星就唔做雞，你上網查下邊個出名既明星俾富豪塞高爾夫球落個閪，話你鳩又驚你嬲

Fyy話500蚊個樣好好笑

之前係咪有張IG圖 係酒店
朱智賢留言問 係咪準備開工

500m我宇都宮都屌到啦

連登仔係咪窮撚來
價值觀咁既
500萬唔制有幾奇
你叫我屌個暗瘡肥婆比1000萬我都唔屌啦
原則問題，價值觀就睇到個水平
成班公屋仔

一個明星搵得一百幾十萬
你係有錢佬俾一千幾百萬佢咪可能受引誘
或者俾大粒野/老闆屌完可以上位搵更多錢
但身價得一百幾十萬個啲唔會係你up得出名既女明星
多數係啲奀星
連登仔諗下自己有幾本錢拎黎屌明星啦
講到一百幾十個就有得屌明星

姓朱嗰件話唔係都冇人信

老闆屌明星有乜出奇
講到普通人就屌得先出奇

500萬係屌張cert
培養一個10a都咁上下啦

朱智賢仲開玩笑話：「我無咁低價囉！ 我記得有巴打講過呢啲叫做 鬼拍後尾枕

響你眼中嘅生活無憂就係靠層幾球嘢嘅樓收皮零嘢租
我俾夠你三層
加埋嘅錢
都未夠養車同司機

mmc唔係真係以為自己好靚呀

唔多
但俾人知道唔會讚你豪
只會笑你戇撚鳩
5舊水屌塊牛肺

500萬yen?

No
因為佢知自己唔值
就算你認真都會當你玩膠

呢條友真係乜都唔輸得，成日都要掙住認叻

五百蚊都高質數過你

一定係咁

I mean生活無憂係唔洗工作有收入
你養車養司機你既事

仲可以搞到佢有愛滋 當然抵玩

500真係刷得過

明星易得，10A難求
500萬又吹大咗，應該係啲網民鳩up
不過如果係幾十萬左右一晚，我估真係會有富豪肯俾錢食

姐係接過幾多錢一Q?

$500萬

咁易知足
就唔會入娛樂圈啦
我養車當然係我嘅事啦
我係講佢地呀

當一隻hg $2000
5000k可以玩2501P

有咩可能500萬 10a有無用個腦諗下先講

唔好on9啦
10A拍一個廣告都有幾十皮啦玩下手唔止
點解要俾你屌
真係富豪先唔會出手咁低
幾十萬你估條窮撚咩

啱 500萬都屌唔到啦
人地拍幾個廣告都有啦 讀個書一百幾十萬
10A點會希罕你個500萬

你比500萬我都唔會屌麥明思

人地都係咁諗啦

只係每次hk01呢d都只會講呢個節目關於性嘅topic

500萬，包3個月至半年我信的。。
一晚就吹得太大啦。

當年西女人都係120萬一個月。

5萬8吹到500萬

ching咁有骨氣，搵食艱難吖
1000萬要我屌catgirl都照殺

港幣喎唔係yen喎

看得自己那麼高

500蚊咋話？

yen我信有人肯比
港紙我就唔信

mmc似假膠
又或者畀人假膠撚鳩佢但佢真心咗

個節目用黎呃下細路就得

至尊無賴

呢D 擺明鳩UP 啦. child 登仔咁認真

又係呢條八婆
keep住有noise
佢真係好怕寂莫

我跟機
我認我窮撚

林志玲比人叫價都係1球多啲,佢有5球?

同埋個節目只係剩返性可以講?

我就真係唔撚信有人會出500萬屌佢啦
你話拎佢張10a證書出黎射精上去再拍片，咁樣俾500萬就可能有

500萬請佢補習咋掛

幾時都係

依3個女人 其實冇乜實際工作經驗 仲有乜嘢可以講

人地鳩UP開個價你又當真上節目吹水 我夠可以ADD佢問佢1000萬扑一晚得唔得啦 慳D啦麥明詩

好明顯吹出來 扮曬高價 五百萬咪撚玩啦

仆街扯撚左

屌你，我有500萬，買晒收息股都安樂了

600都俾多啦

咁大個人仲咁多幻想

「起碼都$550啦。」

慘得過呢度 仲有咁多人傾仲有話題
D高層見到有話題上熱門咪得囉
即管睇下佢係咪好似兄弟幫咁做十幾年
話唔定j2都收咗皮

首先都唔知係咪真係有人問

第二就算真係有人問，問果條友都可能係鳩up既啫

真係太年青 大把呢啲case 幾肯定你唔個女明星日常生活時間😃

明明FYY MMC都係9up
點解朱智賢咁認真

真，所以個節目係零營養。睇肥媽整垃圾都好過佢地

mmc之前話佢有玩手機game定唔知咩電腦game
500萬係咪講緊game錢咋

冇咁多女明星咁識計 大部分窮既中途都會忍唔住去做外賣

因為華人明星收入係好低，唔同外國咁做二線都過普通中產收入(所以先會乜都做)

只係普通人冇淫媒介紹接觸唔到姐

同埋因為要介紹人，所以叫左既人為左下次有得叫第二個都唔會爆出左，結果咪好少人有証據囉

楊生個地下室堆閃卡唔知有幾精彩呢

肥媽本職係歌手，煮餸只係兼職!

認同呀 搵開一次就有另一次

30萬你包到娜姐一個月? 咪玩啦？
一晚都未必得囉

我地一齊搵個好低嘅價問佢 造低個市

500萬? 越南盾?

因為朱真係一早諗左個價錢

毅進星 500

個朱智賢選港姐都選過兩次
而且雞味好重
唔係想入娛樂圈釣金龜都冇人信

冇咁低價 姐係都有個價啦 又話唔做哩啲野

成交啦

email 問下徐子琪老公就知

見過真人係ok
可以一戰

50蚊都唔要,
佢個樣真係好撚7

講緊麥明詩

見真人佢下巴仲兜過劉佩玥
望耐咗佢就覺唔係咁得

的確係可以一戰嘅
但真係好陣雞味 同埋三字頭仲扮後生

個人覺得阿MOON 唔OK

朱智賢屋企有d錢架喎

朱智腎上咩討論區
連登？高登？定係香討

牙路

就算有人問我諗都唔會真係比啦
鳩吹唔使成本

真係好耐冇見

500蚊......賤過做雞

三隻都係雞

fyy真係幾識做效果
就算真係有人問過500$呢個價
正常都作大10幾倍講出黎

呢個時候馮盈盈忍唔住插嘴：「我知你點解咁嬲，係咪開價太低呀？

麥明詩作大10000倍

成班連登仔以為5百萬好多
當紅你up得出名個班明星都唔志在你個幾百萬

你啲傻系毒撚真係
每集都係跟稿講架啲對白

如果我有10 億身家 我會500萬玩 10a 一晚

巴打咁重口啊

吹水jer

Me no think la

應該係5M以為5 MILLION
不過有錢佬屌慣靚女, 想食下才女, 征服下10A都唔出奇
畢竟有錢佬太悶, 俾得起錢又冇乜所謂啊

無睇過又要出黎柒
上報得呢個話題夠爆咪咁